新世界旗下地盤因應疫情即日起停工兩星期

新世界發展旗下地盤因應疫情暫時停工。

集團旗下建築公司向各承判商發通告指，因應疫情及確診本土傳染個案出現，決定所有地盤今日起關閉兩星期，至本月17日。

通告又指會每周檢討復工日期。

據了解，今次決定是因應員工及社區衛生而作此作出相關決定。

會唔會三跑地盤有工人....(黑工??) 中招果單野有關...?